點解連尼住整d狗icon搞到變咗狗登？

因為 連狗！！！！！

你啲嘢抄返來，可唔可恥

麻友係__ 係 __ __

麻友係正係省鏡

系

狗十後 連狗

甘夜牙 麻友系g

早排冇上幾個月 返到嚟唔知幾時多咗個狗公仔

𨳒你咩

ching 試下迷麻

個個post都jer住麻友